[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5498)

咁易

愛隊

Ho fast

var緊

黑撚到

意甲派錢

殺斯收錢算

半場未完已經gel

你哋咪撚未完場就喺度gel

牙列啲半大賠率好古惑

唉，屌佢尋晚買森多半一俾升班，想allin莎c有 陰影

意甲炸?

中

Baby g買咩

炸

一陣gel到變森多咁

想問下依家球探唔會彈通知？

leeds 半大？

錫菲聯

列斯半大全大7+

咁耐先炸

好撚嘢呀

成班痴撚線gel撚到炸埋

Until you gel

走啦 Mg

依家啲即場下一隊入球唔係即刻派？

畀gel頭師gel走咗

仲VAR緊

Gel到對家入就好笑

快手1-1

英超轉半一盤有乜啟示

英超轉埋盤

狗會開波前轉左列斯聯做平半

轉盤錫菲穩了

三箭損人不利己追唔到學人入波

0:0

錫菲聯頭兩場咁霉

超級重心 錫菲聯

次次都炸完對家入
唔意外

收爺啦

咁樣轉唔係應該列斯咩

一蚊不買錫菲聯！！！

列斯快手半大

上場維拉都係咁

琉球1球大走盤

我就唔撚信嘅
買列斯！

放心了

穩了

神犬開大未？

飛燕假到 空龍都miss

1:1

屌炸完對家入

我夠膽孤注一擲 完全沒有顫抖

前峰 大波已死

gel頭

列斯㩒屌

屌曬你班gel頭撚老母

半一全下盤

Master G如果同媽咪麵一齊賭波，波台冇窮人

收屍啦柒頭

Gel你地老母 食屎狗

又gel出事

琉球和波ok?

master g 上次打錯名燈唔到
今次打岩名....gg了

英超一隊大波救星 一隊大波剋星

個心好撚定

千葉比多2球

我屌 以為列斯開730

多謝你

差啲0:1

唔知列斯上盤點輸

係大波

意假場場細角你老母賭埋一份

lm binc

英超半大已死

第一口 列斯 fg

要咗列斯盤串刺盤，黑咗咁耐俾我中番條2串1得唔得

千葉大波

柏雷同飛燕穿盤10 1 200

熱刺球半

好

前鋒入未

LM

lm

我

Lm

Me

田

橫濱水手下一隊入球

賓周1:2

前鋒想撚埋全大手足？

相信兒子

列斯

千葉奇蹟大波未

前鋒究竟入未

如果前鋒一球到尾會死幾多人？

臭腳仲未派

俄超1:1

列斯上兩場都有波入
火力十足，係防守需要改善
今場肯定針對返防守問題
相反錫菲兩場易食波都輸，一球都冇
防守唔掂攻擊力更加唔掂

列斯無懸念

利申：連輸3場

好撚多半大

錫菲角大已死

半大中

前鋒入唔到波 改名叫後衛啦屌

山口大波-1
奧辛-5c

柏雷入波未

有冇尼斯手足

前鋒又要死全家?

熱刺琴日主win 1.4
而家落到1.34
值唔值咁撚熱啊

場場意假半1點叫

落好少咋喎

場場都開上盤咩
係時間要斷下
陰鳩賭仔

兒子大4喜

sassuolo fake goal完就唔識攻

光洲22

列斯肯攻門未

水手屌你老母踢緊乜撚野

今日咁多半大是但買場都中

會0:2

前鋒入味

你試下囉

前鋒撚名未 唔好同我講盤都走唔到

半2

日本波D半大都開唔出

夠*

支持

西甲 俄超

炸完到返水手入啦

Fw 0:2啦最少

太陽神呀 入未

柏雷2-0

bee 半大全大3.5大
輸左注半大

柏電ng gellll

夠膽半1全1

屌 球探呃人

奧沙啲後防可唔可以唔好咁性感

花半全大❌
Bee半全大❌
3箭半全大✅
聖paul半全大

唔緊要

炸完對家入

前鋒

莎索羅全格51100

廢鐵

50k 日乙 9.5s @1.82

係呀係呀

10場得1 2場半大話是旦買都中

越位

水手廢撚到咁點入啊

有

6點打後係

太陽神入囉

雷神個前鋒on99越位接波
唔接都入網

頭先爭D

係唔想入就唔想入

雙聯唔閪識入波?

1球撚狗

點解

波都hold唔實
返鄉下耕田啦

前鋒全大24

乜

山口大波奧辛-3c

爽

前鋒連盤都走唔到

出水未

前鋒又咩事

似半格都冇

真

gel得

全能既太陽神

制鐵佬

橫濱水手可以1隻角都無，屌你老母

前鋒：3分已袋理撚得你

德乙全半大就原諒你

柏電NG先

屌佢老母係到SHOW腳法

英超又乜都無

廢鐵我屌你老母

pk前鋒

屌佢老母又輸...

屌你奥沙又俾人cup

垃圾列斯唔識入波

琉球1球大真係走盤on9

打鐵佬jm9

格流快半大想贏錢

又回飛，究竟場場回飛係咪死硬

我愛KY

荷英11.5 2串1點叫。。

利雲12碼

12m miss

廢鐵33

熄app 好撚過

我愛你

海登咸la

利雲射失12碼

12碼miss

列 1.5細波 敢買？？？

進攻足球 笑了

前鋒係咪要屌先識入

利雲賤到

山口友波-1
奧辛-2c

30分鐘無角想逼死我？

仆街水手 又唔入波又唔刷角

英超?

幫你gel角細

0-2 rangers

都係荷甲好

係

係咁中一場輸一場
蝕水位都蝕死

英超入波未

今晚細波細角日？

水手肯入未

仆街開到11.5 12.5伏尻人

前鋒一開始開3.5/4 笑死

利雲12碼唔入

其實列斯聯開咗波未

CLS
半大多到

前鋒真係屌鳩你

錫菲差啲

水手 龜波條友換出
最入得既換出

咁都唔入

1c

錫咁都唔入

差啲1:0

買左紐撚大球
一齊贏

前鋒唔入比人入啦

咁都唔撚入

水手全部沉船死撚晒佢啦

上次24分鐘8個, 全場8個

列斯個仆街

列-11

屌要入波啊 唔要差啲啊

錫菲聯FG

前鋒可以走盤嗎

邊個柒頭買左海牙

無入球啦傻仔

柏雷8.5S

今日係咪連續反底日

利雲特入未

前鋒今場劇本刷角唔入波

777777777777

all in跟左尉山4ng針晒
還我血汁錢

飛燕諾刷到

如果呢球唔中就收手了

有冇護崎手？

廢鐵4-3

CUP完唔刷了

送場顯卡比你

前鋒咩事呀
隻馬輸心跳30 你羸一球?

我跟左你d水 都針左
還我血汗錢
同埋都話左小注

要左咩

半2全2

爭13.5

買左列
個心跳漏左拍

利雲goal

有無咁準

屌你老母，奥沙都係要輸

我了

幾時派我

不過現代抵輸啦贏人一粒好似守撚硬咁唔攻
咪比人絕殺

咁都要後腳
屌你老母

利雲特

爭幾廿幾個點派...

利雲特 栢雷 2串3

前鋒快手入多球啦

水手咁都唔入
角都無屌你老母

光周RC

利雲

柏雷2:0未

前鋒入多粒先啦

就了

邊到申請做護崎手

前鋒入多球俾我走算啦

輸足一日，列斯半大未

下場

柏電no goal

下盤日

全部都叫緊前鋒

不了

對錫難啲

1-3利雲

角呢

利雲勁撚到

On9999999水手前峰可唔可以一齊入？

正氣利雲唔靠12碼

前鋒閪到
下盤細波

水手都唔想入

水手走盤未啊

列斯今場唔nba

有冇前鋒on9仔係度

水手

水手刷角？

屌你老母終於入

水手1-1

水手1:1

仆街雷神...

大量

你老母前峰nba入兩球啦屌

估撚到你

吊你老母利雲特 對華倫個陣又唔見你咁正氣 比人cup上cup 垃圾

前鋒走盤算啦好嗎？

錫菲聯 無鋒

炸完一定閪

1:1就刷角啦仆街水手

屌你老母前鋒

又中

海牙12碼
又可以刷了

一齊驗

柏雷素爾 1-1 橫濱水手

殺斯索4球
流浪4球
列斯3球
10 1 100
列斯4球 10 1 500

屌你老母前鋒肯入未

隊垃圾無改錯名
海軍鬥水兵

0:2 啦屌你老母

手

利雲利雲特

屌你12碼都唔識射

荷甲呢啲先係波 大波大角

避咗前鋒

屌你老母前鋒連心跳都不如

快啲0:2

玩完 太陽神一定怒刷

14C!!!!!!!!!!!!!

3格GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水手cccccccc-3

12碼再射

無角

走盤中風

標準列治 0-1 威爾郡

如果jump埋錫菲fg 今日就唔賭了

圖拉兵工廠 1-2 羅斯杜夫

山口求你大波啦

山口雷法 1-2 岡山綠雉

前鋒自從星期三輸咗一場盤之後就變咗地底泥

贏一球3分 贏10球又3分 點解要炒人

乜撚重射

利雲特終極水泥gel

有道理

笑死…

變左condom

門將犯規

飛燕諾 2-2 海牙

賭仔好難服侍

飛燕又輸12m?

問吓隊傻閪現代咪知點解

邊場？

仲有注尼斯頂緊

頭先個球門將犯規

水手絕殺ok?

水手cup 埋唔該1:2

屌 列斯半場入返粒走半啦

水手goalllll

奧辛-1c

水手 1:2

Ok

水手2:1 癲

水手cup埋

多謝

水手CUP!!!!!!!!!!!!!

飛燕諾 3-2 海牙

屌

又3:2

水手2:1
易撚到

水手反cup

荷甲nba?

波琴1-0

飛入多粒plz

慘
角變入波

水手幫手刷下角啦

咁你等輸錢啦今場

笑撚死我
水手踢到成pat屎咁都反cup
好波不如好運

前鋒走盤ok？

布魯托 定 星期三

今晚大奶奶夜？咁多波入嘅

5:2先全格

on9柏雷

前鋒入多粒比賭仔生還啦

我未

奧辛刷c

好彩有傻閪柏雷即場幫手追返

半場買咗一球球半

柏電屌你老母

屌你老母柏雷,,.

前鋒又唔入

前鋒求你入多球

買3串4就中一關 2串3就一關都唔中 點賭

真

角球7:0
但係羸緊

列斯聯入未

柏雷空難啦屌，1：0嗰時以為贏硬係咁鳩射，所以垃圾隊永遠改不了，賤種黎

我係護崎手啊屌半1全1 比馬賤到

open goal反而唔入

原來係你...

列斯聯集氣

水手勁到 贏左好多場盤啦喎

水手比2c得唔得

圖拉兵工廠 1-3 羅斯杜夫

係度

奧辛9.5b

柏雷反cup
10 1 100

8c

前鋒走盤先啦仆街

8888888888888888888888

水手柏雷求其一隊入多粒啦

E

羅斯托夫都咁入得
剎斯仲係得一球

前鋒正仆街

買左大，列斯聯先黎唔識入波

前鋒全大都撚

比多隻

標準半大

點解MG今日唔係好燈咁既

必反

柏雷追和先啦

列斯聯半場0比0 係咪想輸死大波黨

前峰走盤派

點撚算？ 一球都無

水手比角啦

特

波琴！

難D
開始妹

屌啦星 六日上盤深盤閪撚到震

冇買到我以後都做護崎手啊屌

15c

荷甲個龍

前鋒不如輸埋佢？

今晚英超全半細

你老味飛燕。刷角球未

前鋒我屌你咩...

比馬頂能左成場先有錢收

好撚好笑

水手角啊屌你老母

食屎狗嚟

比多角啦屌你老母

荷乙唔撚識入波？

走盤呀仆街

1-3

1:3

屌你老母垃圾柏雷...

13

格硬 細波角大

goaaal

水手3:1
超級正氣隊

柏雷大波易到...

柏電

sassuolo炸撚完就唔識踢波

橫bin 3場 3-1

薩斯索羅1:2唔該

唉屌你....

琴日俾mg針死
今日買佢對家 又針
屌

水手!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

對水手冇懷疑過

水手平手

有無諗過係你燈唔係mg燈

薩斯

水手cls

今日全中

意甲1-2

又炸

同我琴日一樣加油mg

？？

Cls又炸

-1c

又炸屌你老未

飛燕12碼

要跟mg啦

薩斯炸完未

英超未開波

屌你老母柏雷死全家

意甲上盤係咁先
入完又係咁睇var
對家handball 又唔睇 cls

比多1角

球證幫主

9c goal

999999999999999

又炸 輸埋去啦屌

奇跡9c

水手平手盤1.99 真係派錢

唔知今日仲見唔見到1240收息巴呢好掛住佢

派幾多

水手神9

好似無左 Var緊

炸撚完未

應該我贏架。。。

輸主有角大

到底要死俾森索羅幾多次
上場又係咁

炸你老母意大利

聖保利一射就入 海登

川崎前鋒

睇完都係12碼

要射

剎斯狗連升班馬都唔踢

炸炸炸 夠膽輸撚埋佢囉

diu 8.5s咁都爆

聖保利1射1中1入波

好撚暈

半場有無震
利申：震過貓王

依隊野不嬲剩係殺強隊

呢個12M 喺英超無可能俾

最後

4 2

12m *4

差d俾水手累撚死，好彩有9角

意甲炸你老母咩，逼害我客隊

場荷甲球12碼除左斬左隻手 有咩可能避到？

唉，又賭中假球
仆街琉球和都唔得係要輸...

冇，連補都冇補
本身今日日職正數

踢少個

我係護崎手啊屌又攞3分

富咸強隊

水手一隻角都冇都可以反CUP
呢個世界仲有冇天理

我allin左無錢補。。

新例手球好易中招

補5分鐘都知起碼一角 好彩買咗9.5s

13.5

睇埋var都重比12碼
上臂貼曬身

屌買唔切布里斯托柒

上季幾正氣
今季

頭先意甲中左都無比

殺斯唔入比人入啦

意假逼害-1 炸夠未

意甲12m

今日輸撚死人

殺12m

終於

準備miss

主定客

畢爾包作客讓人

今晚熱狗對卡數

正手 重心 星期三

Var no 12m 再次逼害就gg

52未

今日啲波點賭，痴撚線

咩

Goal

跟本係解讀有問題 呢D 以前都唔會俾 CLS
VAR 叫佢睇返盲係覺得呢球唔應該係12M

好痴線...

屌你老母

閪甲又冇即場

列斯聯開3球
4球500
唔好煩了
唔洗另外2場4球啦

唔好再炸啦你老味

西甲 半大全大

唔中搵我

Win

今日算易賭啦 琴晚個啲先叫難賭

剎狗夠膽就唔炸入多球

gchi

1

求下飛燕入多粒

一齊贏 ok?

Gchi

意甲1:3

琴日已經好痴線

which

買咩啊 快啦

柏雷一場殺左注大既

1-3勁到

-1終於開出

Mg

都覺........日假見到半一盤就避.........係東京明顯放水啫

碌撚

中埋星期三 就買多場 跟住就休息

愛隊薩斯

琴日殺哂上盤班友咁濟
包括我

上盤飛燕

補幾

海登

買左52主其 屌

派未

我尋晚淨係要咗曼同愛
之後乜都冇買

屌聖保利2射2入

你今日唔係好掂 一半一半

聖保利 2-0 海登海默

1:4

1-4 gel

1:4
魚腩

水手✅
薩斯✅
臭腳✅
利雲大波✅

殺斯憤怒鳥

尋晚齋買愛同獌3.5/4b 之後收手冇買

今日反底

飛燕食左c之後神 13

mg反底

意假上盤

又全對家 屌你老母.

13.5終於有

幾驚

成功避撚開曬德假已經好撚叻

標準半大已死

德乙馬會tips中晒

有運

炸左 準備2:3

炸2.5b cashed

咁樣爆我13.5!

跟住下半場0C

串撚左錫周三 伊巴

想買伊巴使唔使驗腦

666666666666
-4C

屌你老母買左意甲客其他 炸撚完未

屌你意假啲波一場炸幾獲

屌你 又炸

邊粒又唔撚計

炸意甲

薩斯上年俾人炸4次 今埸又俾人炸3次

14c完？

62分鍾個粒

巴打前幾日見你幾準
同你好多時同路
呢兩日都炒到仆街

清好D就無事啦

我係怕咗德假.........上年輸到呢，所以今年開返波之後一場冇買過

炸夠未啊？ 得罪你？

辛特個場啲角多到呢

德國波呢兩日真係閪到一個點
特別係德乙
意甲都好過佢

準備唔使震

Gel啦

大波琴半大未

標準奇蹟半大

VAR令場波產生左高潮

開始賭到懷疑人生
好攰

列士又話打進攻足球，大佬你比球我先啦

魚腩1:4

我都係
呢兩日命中率應該5成都冇
買大開細 永遠對家入先 禁屌唔入 自己友紅牌
真係唔撚識賭

究竟要數幾多次1-4

屌無炸開左客其他啦

計唔計咖

有冇炸

西甲有波入未

仲炸唔炸呀屌你老母臭化西

星期三穿買一個200

Q

剌巴係唔係到

夠膽就再炸多次

列斯入唔到平手照入左平半好撚驚

好在過多2日出糧
唔係準備跳樓

屌你列斯

好彩聽日出糧

咩玩法

唔入比人入啦列士

上半場主隊幾個機會...都入唔到...而家無曬機會...

頭兩場7粒, 呢場睇怕要細

屌 公司拖糧

列斯入未

列斯入一粒未？

列斯聯0:0 有無手足

借錢玩啦

下次

L

錫就快頂唔順㗎啦 咁踢法攰撚過狗

有入球0:0點引賭仔繼續玩

包包半大未

列斯聯

我又買左1/1.5大啊

跟門神

門神

覺得1球完場 2球汶水左d

花半全大❌
Bee半全大❌
3箭半全大✅
聖paul半全大
巨根半全大

今場買左未

列斯咁都唔入.....假撚到

熱拿 薩斯索羅都贏升班馬
係琴日森多唔贏仲要比人cup

錫上半都係咁 打和啦

護空門

頭2場咪大咗 係冇半大姐

空龍都唔入，你老母

列c咪冰-5吖

1/1.5大又比人逼害

好心錫菲聯唔入就比人入啦

邊隊

列斯條友射大力啲咪入囉

Leeds

列斯快入

冇買 一隊大波救星 一隊大波剋星

佢叫傳波囉

1.5細又中

唔中退出波po加幫e神含到射

列斯識入波未

咁都唔入
未瞓醒？

中就硬la 唔中出來做咩？？？？

當❌❌啦 平注咁買應該無乜贏輸

水手係咪未派

讓多左

列斯想破我連勝？？

投降含半個鐘都得

梗

你呢排正定反

我仲買左2.25 大, 針

咁我買下盤了

列識入未

今晚到kane入4球 讓少左就真

英超細波

半個鐘你得唔得呀

kane好撚廢 英冠料

錫對賽8成都細大波剋星

曼聯好撚廢 英甲料

想轉右ok?

傻lun jor?列兩場都入到閪，錫失到閪，馬會一早收到風開個2.5大 1.95水引你地買 傻既都識買 馬會又點會咁易比你win

怕你頂唔順

可摸耳順手組人鏈益埋其他巴打

列斯冇大波 是但入球贏撚左佢啦

LEEDS FG

我份人有原則 唔係個個都含得巨龍

列斯NG

支持覺得1球貨仔

列肯入未

錫菲1.5b

假球

睇錫菲有種以前水昌果種感覺

列入啦仆街

U

馬會黑名單

幫我燈一燈 thx

訓地時間

11點等收錢都得了 你自己打飛機啦

鹿會黑名單

又反手燈...最近汁多少

英超角大是夢？

錫菲聯no goal

列斯12.5s點輸

G大師早

點解啲波Post 好似比一個月推慢咗好多

等埋你含完再訓唔信熱狗正氣

845

好耐冇見

大波有望

球證真係on9 禁區內既波都吹停

今日味勝過

味輸過 打錯

g大師太旺

入G大師我信

屌你比球我比唔比啊

入左薯條注0.5/1大

咁串

C呢英超

leeds 快啲入2粒啦

0:0點引賭仔賭英超

列快撚啲入啦 屌你老母

角大假希望

9.5s派錢？

好撚on9
對猁攻到仆街
打呢d三線一粒都無

波又冇 角又冇

海登下半一出黎又輸多球

錫菲防守陣唔是講笑

講起薯條又記起薯條俠..
佢最近好嘛??係唔係又借到新數賭?

屌 買撚左列FG 一係入一係就輸撚左佢 咪撚同我0 0

佢屋企有錢啦 普通人點借多咁多同借咁耐

三射三中

垃圾標準撚半大

-2C 收曬

送角

咁都接到 放手好過

傻西龍送角9CCCCCCC

999

標準被入cup埋

角刷完 係時候入球了

畢爾包

原來係私家雞

幾時出全黃木偶?

列斯比1球

場英超悶撚到

3c有無奇蹟

仆街真系標準被入 1.4獨羊都要輸

出角水未 等你救命

仲有11分鐘 夠膽爆我no goal

又反手Gel

唔搶攻主守啲隊 牙列唔好踢

下盤或成最大贏家

全北仲未派

10c

錫菲聯入未啊

10C EASY MONEY

買左錫菲+no goal

列斯聯個7號獨食到

錫菲聯fg 51100

超級角大日

英超第一場00

錫菲聯FG 要買快手 5分鐘內goal
錫菲聯教練料

咁應該開客

咁都唔入 列要入了

係就快 等咗80分鐘

比甲又撚半大

好憎聽到個d 咁都唔入
入啦快

穩如哈馬比半大，快入波

岩岩差d入

包1-0

冇計 有少少可惜

85分鐘之前會入 唔好緊張

唔入都算
仲要悶撚到仆街

咁都唔失

閪甲快半大

12未

踢爆j

星期日 23 錫菲聯 (主) 對 列斯聯 (客)
大 [8.5 個] @ 2.07
20:20 角球大細 星期日 23 錫菲聯 (主) 對 列斯聯 (客)
細 [10.5 個] @ 2.12
頂

錫飛聯落英冠啦 打返隊升班馬都大大架巴士

屌 又假封
比個12m 啦
唔入都服d

點樣可以兩隊加埋30射門唔入波

咁都唔守

Leeds快撚啲啦

有咁多咩

錫菲聯撞人仲傷過比人撞個個

7分鐘3球派夠1k啊屌你老母

28

又假封無波入

爭啲入

咁都唔中

唔要差啲啊

0:0點引賭仔玩？

唔上黎咪聽唔倒

有一球 10 1 100
2球抽2個

有冇紐卡素

列斯 求你快入

型到

咁都...

熱狗了 韓仔腳頭好

列斯 只求不球

咪準啦
開燈力啦

個龍接乜 放手咪算

leeds快啲入波啦

啲人守咩 比人入咪算

咁都無牌

列斯聯立即入波

岩啊2隊守撚左87分鐘 唔攰？

咁都唔收

立即俾角！

買6注輸3.5注

goal!!!

列goal

goal

0-1goal

咪入囉
易到
上面個班唔知咩事

Goallll

咁都入

屌你錫菲